女仔千萬不要和大波的交朋友！！！

一樣樣

好撚慘 比人迫 做綠葉

3件臭雞

痴左邊條筋？

3條女p 左都咁撚醜😂
寧願屌左一

諗起以前隔離登問嘅問題 大波醜女同平胸靚女會揀邊個屌

記得嗰陣好似好撚多人揀大波醜女

食得咁偏呀

左二>右一>左一>右二

左一都唔算好靚

成個男人咁喎清

無人同佢

無人同佢爭

其實係咪堆所謂「閨密」一齊去隆胸

sad violin.mp3

左2

波=personality

識揀一定揀最左

左一正